「緊急！」急需立即籌備聖誕長假期（24/12 -1/1)大型抗爭活動！！！！！！

有無idea ? 一定要搞到勁過國殤日

22/12 分兩三個購買區集會？例如銅鑼灣、尖沙咀兩個集會，等佢又死城一日

跟住平安夜試下開花，啲餐廳應該會少咗人幫襯

最緊要係24-26

27 可以變相三罷一天

無人推

抗

聽説工展會d野好底,打算每日都喺門口行吓感受吓. 不過在下太窮冇錢入場...

要開始籌備慶祝活動了

無人講

元旦大遊行

要大規模裝修

推

休息喎，你唔知咩？

又和理非

tst燈飾有tg襯托會好睇好多

聖誕燈飾

Pisj